新台開壇 緊係要斬隻狗黎賀賀佢la

睇到嘔撚左出黎，點解咁殘忍

( Show Blocked User - 吉村春代🖕🏻 )